「估」巨人嘅結局會好似魯魯修咁

主角做衰人團結全世界

真

我都係咁諗
非9up

希望唔好🙏🏻

唉，套巨人可能始終都係睇唔到落去

前面係好睇的

魯魯修係扮衰人， 艾倫真係衰人

行為上大家都係所謂嘅衰人啦

點樣定義善惡

唉想棄

魯魯做獨裁者其實無乜害過人(打仗死士兵唔計啦)， 艾倫堅係踩死無數人

y

似畀主角團做新戴巴

可能將回憶停留喺最美麗嘅時候先係正確嘅選擇

但呢啲都可以算落去戰爭行為？🤔

層主有道理

魯魯修用超能力令班兵絕對服從咁打仗喎
艾倫先係好人
全世界都想滅你族你還唔還拖都唔影響人地點做
同佢一獲熟有咩問題
平民冇罪？咁二戰炸德國同原子彈炸日本又係壞人？

但不列顛嘅士兵全部都係獨裁者嘅走狗，推佢哋去死點算壞人
如果魯魯修用超能力逼香港黑警上戰場送死，唔通又叫壞人？

咁馬萊又做分化狗又派巨人去搞艾島人，點計？
戰爭都有分好唔好人？咁天真？

艾倫=侵 個個都以為佢有咩大計
最後平淡咁被收皮

希望有突然嘅轉折，令到佢哋會後悔反艾倫

魯魯修係自己做衰人等人團結,巨人係覺得你仆街要你死

講真都唔係覺得啦，嗰班真係仆街嚟（喺艾倫角度睇），但亦都可能作者想表達呢啲民族情仇，係一睇兩面啩

呢d垃圾結局低估左創哥wo

上面班人到底係咪真係有睇
咁on9既野都講得出